Active: yes
Title: С 18 февраля начинает работу курс "Введение в Компьютерное Зрение 2010".
Category: news
Date: 2010-02-16 00:00

Место проведения: факультет ВМиК (2ой учебный корпус), к.524
Время: еженедельно по четвергам, в 18.00

Темы лекций
- Обнаружение объектов на изображении
- Трехмерная реконструкция по изображениям
- Видеонаблюдение за движущимися объектами
- Методы машинного обучения

В рамках спецкурса студенты выполнят проект по распознаванию номеров
автомобилей на фотографиях и в видео.

Руководитель курса:
к.ф.-м.н. Конушин Антон

Сайт курса:
